呢條台妹真係只應天上有

相信大家都知佢乜水
佢對奶一日大過一日 睇到眼都盲...
不過人地富二代 仲肯露下益我地
算係咁

咁撚樣都負評 連登仔真係好難服侍

個笑容好撚正

應該有整過小小 但其他相唔覺

睇片個樣出曬事

大馬妹呀屌你個閪 你識唔撚識架

你老母最撚靚，屌你老母

哥倫比亞大學 台灣人
屌你個閪 你睇下佢profile啦 你老母

咁又唔係咁既大馬妹

你除咗識用鍵盤屌人老母仲識做啲咩

我屌我個閪，係我柒！！！對唔住！！
我陪罪！！！！

呢條女都嫌棄 無嘢好講

乖喇

一直凝住佢係大馬妹

巴打打飛機太多 朦朦地

On9 明明睇片都咁正

以前個樣正d